讀左 5 個學期，當中有 3 個都係 A

intern幾錢人工

點解鏗哥你好似讀極都畢唔到

EMSD 9600 都比我 turn down 左

MTR好唔好做

睇呀頭
我個邊幾好，會印啲圖比我睇，然後仲帶我周圍睇
跟埋大佬去開會

下年畢業啦

今年30未

同mtr講有幾多a range就比幾多k人工你丫嘛

你最後做jp morgan 定mtr intern

保密

我求返佢比我入 Graduate Trainee

試用期唔收人工都得

永遠唔收人工就得

咁又唔好

有冇人話想知

佢實攞到啦
佢 DSE 24 分，入到黎 mean 26 分 (我個年) 既 HKU Engine 實屈哂機，拎哂 A (Top 10%) 啦

洗鬼好似鏗哥咁拎哂a咩，公開試一take入u已經係人生贏家